啱啱睇到哥帥係度忍笑

好似忍得好辛苦，真係君子嚟

Sally唔肯握手，唔通佢知道咗哥帥笑佢？？

人哋沙利趕住去拎大信封唔得閒